請考慮開放投票的功能，提升討論效率

.